【呢個要拆】 警賊已開始插贓嫁禍

呢兩日，深水埗民居起火，鐘樓被塗鴉，再要有人影到警賊喺犬舍停車場換黑衫。

深水埗民居起火單嘢，有留意開嘅都知，社運者用火攻，一定係target 犬舍 / 其他政虎建築物，係絕對唔撚會喺自己屋企 / 自己人屋企放火。 邊個會想放火但唔敢放喺犬舍度？ 九成係犬隻。

另外，七一社運者進入立法會時已清楚示範，社運者絕對唔會破壞文物。 以往有嘅噴字，一定係target犬舍一帶。 又係嗰句， 邊個會想噴字但唔敢噴喺犬舍度？ 九成係犬隻。

再咁推演落去，遲早有警賊換黑衫為非作歹嫁禍社運者。 若然佢哋強姦、爆格，再嫁禍落社運者度會好撚大鑊。

呢個要拆。 或者有啲底線必需喺民間記者會明示，例如破壞文物，傷害平民等事情一律予以譴責並強烈支持逮捕肇事者（用警賊或公民拘捕皆可）。

大家點睇？

呢單要拆

記者會入面要講清楚呢啲底線

佢哋強姦、爆格係一早既事

不嬲好多強姦犯同賊做狗

警隊僱用黑社會四處縱火禍及平民 企圖嫁禍抗爭者！！

問題係依家佢哋開始嫁禍落社運者度

班狗拍哂片整哂MV 睇黎真係要搶道德分

呢排老實講.我地刷小左道德分

所以我哋記招重點要拆警犬啲片，唔一定要跟帖，只要拎之前有啲大事嘅完整版出嚟。目的係要講政府嘅公信力不斷降低，咁佢哋以後講乜人哋都唔會信，或者等下民間團體解釋再去信

Push

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

推
民間記者會麻煩播下黑驚換黑衫片同講我地係唔會燒民區
仲有，之前有位巴打就係俾黑衫鬼打，證明有鬼

差佬擺左好多鬼響我地手足度

其實啲狗呢排應該都換左黑衫做左好多衰野
都預左
呢招反黑組同土共最叻啦

擺明啦

黑警換黑衫 一定要貼到通街都係

對方係記者會到講先作回應啦
自己講送子彈比敵人

拆左防暴突襲同內鬼突襲先，請入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

拆咩
佢地已經屈得就屈
再用「君子」方法去對佢地只會疲於奔命

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

push

就算不分化都應該要應對佢地嫁禍 長遠落去唔係辦法

推

做做下啲市民就會當所有黑衣人做嘅壞事都係政府插贓

之前都試過啦

咪撚理啦, 唔通有人(犬)去噴場你埋去打佢?
當然係做番個報警撚啦
唔撚洗做呀??????

要做呢種風向出嚟

其實721一役能後
乜都話係黑社會就就得

拆既反面係建立, 我地繼續建立良好公民要做既事就夠

腦電波唔 match, 係見唔到鬼, 鬼在暗, 佢地既手法都屬低莊
以連登仔既智慧, 好快拆穿啦, 好似鐘樓果單, 就好快破解唔係自己人做既

真係

最好有片有相

yes , 警黑合作對付示威者已經深入民心

依家啲狗就係想扮哂可憐
跟住將啲錯推晒比示威者一方
認同要折
但點折

林鄭寫好曬劇本，勇武暫時唔上街，
等班狗同黑社會出到黎搵唔到目標，順便休息
等到佢地以為示威活動完結，
再出番黎

煲大左佢地換黑杉啲片先

堡大佢
警方老屈示威者

前綫係有班老黑(後生老黑)喺度扮義士
佢哋係狗屋附近埋伏
收到call就出嚟...引到班狗射彈就走
做d激進行為等班狗嚟清場etc
推到民怨去到1個地步就會爆發出嚟
亦都係政府想見到既畫面
近排見人就拉就係想咁
暫時同班狗對恃最終結果都係食唔到甜頭
你可以拎好似黃大仙戰役結果嚟打飛機我唔會阻止
令到更多義士被捕係事實
唔係想話同勇武割席
勇武係可以用嚟消磨班狗既精神同體力
持久戰嚟唔會話2,3個月就會出現大家想要既結果
大家都深知呢場運動勇武同和理非都有各自既戰場
決一不可
你要我俾意見點做既話
以家個民間記者會係好好既起步
但係要每日檢討做得比呢個垃圾政府做得更好
要開始保護各個記者/攝影師既安全
相信政府同幕後黑手要滅聲下一步會從嗰邊著手

仆街睇到眼濕濕
有勇武，唔驚！

暫停落街 全面休養生息 多做運動減壓 健身又健心

如果要記招澄清要好小心 要同班換衫黑鬼割的話 兜得唔好就自認係大台

乜都話係黑警又得
得左

所以我哋要訂好條底線

點樣應付勇武俾人嫁禍？我哋條綫喺邊？

點解今日仲未有

其實

要更加機動引佢地犯錯同自爆

我地係唔會有 完美方案

但頭盔記者會都要交番個波俾popo

第一日講左底線唔好玩火，就係咁解，你話勇武有理性control,但係火本身俾人觀感唔好，容易俾人用黎情緒綁架，日日係記者會播，而家仲俾人插贓嫁禍，所以請勇武停下火先

一定有㗎啦，我地啲戰術都無變過，已經比人睇通緊啦

// 一定係target 犬舍 / 其他政虎建築物 //

呢句講出嚟會唔會有法律責任?

小心出刀， 警察放人， 過關走佬

我懷疑laser 寫屋苑個啲都係

其實連d深藍都知入面有鬼

不割席 不分化
係咪應該加多個不傷害平民？

要文宣

要拆啊

靠文宣

有d事係關乎道德 要割蓆：
我地唔會攻擊/傷害普通街坊平民（自衛除外）
我地唔會毀壞文物
我地唔會自己人打自己人

貼！！！！！

煲大換衫片 令其他人唔相信黑警

民間記者會應該集中火力講警察換黑衫一事

同意 民間記者會必須要講明 前線既行動絕不傷害民居 文物 只針對政權

我都覺得一定會係咁
但又同"不捉鬼" 呢個原則相違

民間記者會話破壞民居從來唔係我哋意圖啦

自己知唔係自己人做無用
問題係大眾唔知 入依邊數
但不割席前提下無人敢澄清

讚成

煲大黑警換黑衫

支持講一講我哋嘅原則
我哋嘅對象好明確
就係暴政、黑警、鄉黑

唔好假設警犬講野仲有人信
thanks

黃大仙果次係突發+快閃(2330至0130), 對家反應唔切先成功

基本上每次對峙愈長愈不利

光復香港，時代革命

推 係民間記者會澄清

啱 係捉鬼 我講錯
對唔住巴打

ＡＧＲＥＥ

最緊要緊係直接喺記者會爆警犬換黑衫啲相啦屌

平民唔係幾時都唔應該傷害㗎咩?!
利申: 打狗唔算

同意大家嘅底線應該要話俾大眾聽
防止惡意破壞嫁禍

如果裝束上入手
我知道大家著黑衫黑褲黑口罩，統一裝束會保護好多前線，但只要有一次搞到係不同色衫衝突，再加大文宣話普通市民，街坊，連同示威者都對政府不滿。日後不明來歷人士換黑衫屈係我地做都可以有反駁位，加陰謀論呢？

無能錯

同意, 推

洗撚講咩不傷害平民

推！！！！！！
不過貼個陣小心啲

黑警換黑衫

呢個要拆

我地大撚把片播

岩，講清楚果d唔係我地認同既行為

宜家根本一國兩制大倒退，唔係話極權打壓就有用, 啲人只係想享有原來既一國兩制基本權利,安居樂業
又話不走樣不變形, 但成日搞想遍一國兩制,
咁樣即使5年後10年後一樣有人出來反政府

克警開始自編自導自演

民間記者會 形象工程 推

應有嘅底線要講明，例如搶劫、塗污文物、打街坊。

呢啲嘢要割，因為不割蓆而不割蓆已經唔係be water，而且要喺呢啲事未發生好多時講定幫大眾打預防針。

至於搞狗屋、綁狗喺柱度剝衫、麻包袋就

我覺得前線應該設收隊時間

time attack mode

民間放映會
泛民連登瘋狂開記招
傳單
上網洗版(專針對中立淺藍)
whatsapp用返fake news做佢地

一定要儘早在不同渠道話俾大家知。記者會，機場，連儂牆。咁俾人抹黑，就算和理非都會俾人討厭

今日好應該開記者會播換衫條片 但竟然唔開 真係唔知做乜

冇人信你ga la, 買支激光筆都話要拉，以後買條底褲都話攻擊差人

所有野聯返去元朗警黑

我覺得呢d口號係做比公眾睇
表明我地就絕不傷害平民

推
整得好靚

除左最後個段既都唔同意，因為有得斟著，或者可能會係...

但係最後嗰段絕對同意！

深水埗警署唔係文物？
想割席？

以後買個condom都話你用來笠差人

麻煩記者會一定要clarify依樣野

㩒錯負皮，認同要應對翻，唔可以比狗搶道德高地

我認為有必要儘快轉移陣地
佔領機場 癱瘓運作
係「核彈都唔割」咁模糊嘅前提下
街頭抗爭太容易陷入混亂
當然以後有改善就最好

Agger 我諗呢個我地全部人都一樣
我地一直都係對準政權

記者會要做野 要reasonable 咁解釋我地既行事方式從而推返個波落狗到

香港大倒退, 到以前雷探長年代

噴文物警署
放火燒狗車狗屋呢D
分明示威者做
點洗姐? 想幫你洗都唔得啦

又要包容你，又要幫你洗，好難。真係全部人都乖乖手腳，人地想屈你都難D，但而家好明顯唔係，佢地屈鳩你D野同實際自己做既野落差唔係太大。
唔係割，但係呢D係要預左。玩到咁大點會冇後果姐
一係就全部人陪你地有呢個黑衫人既罪名

一係你地自己三思而後行

民間記者會一定要講最近社會上流傳一大堆不實抹黑,同已經有插贓嫁禍

o

拆

俾多d以前白衫換黑衫， 黑警換黑衫的證據， 再講明我地的底線（可以係公投/廣泛討論的共識）
咁樣再有超越我地廣泛共識底線的一係outlier,一係鬼， 唔好入我地普通市民事

用民間記者會同連儂牆黎比大眾睇返警察換黑衫相如何？
一來令到警察形象變成完全不可信
二來發生咩事都可以推返落警察度

咪住先
邊個知放火果班唔係警察扮示威者？？？
唔好借D意屈示威者

推 民間記者會

個問題係我地個形象會比人抹黑
我地極需要有1-2場和理非示威

點解今日未有民間記者會?

佢要屈鳩我地，真係咬佢食

哩單要拆

不割蓆不分化呢啲口號係做比我地自己友睇

公眾聽嗰啲就係五大訴求決一不可嗰啲

用反黎屌警嫂

星期一講話日日有記者會，已經好奇怪，邊有咁多話題，原來係靠老屈造新聞

有白衫暴民就綁起佢影佢身份證，但係點樣制止啲狗扮黑衫又唔墮入捉鬼陷阱真係有啲難搞

記者會一定要直指黑警誠信問題先
誠信破左產, 以後佢地開幾多個記者會鳩up啲乜都無用
大家係唔會相信誠信已破產既人講既任何野

民間記者會要搵返d受害者出黎講返。

同埋有風吹中共就黎破產，文宣組可唔可以用黎點黎切入，出d長輩圖令班中意返工既人都覺醒。中共破產，香港一定唔會獨善其身

贊同喺民間記者會表達清楚底線

見到要影 要大頭起底

'不割蓆,不分化。不撤不散'

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會
#落實雙真普選

光復香港 時代革命

87 法律界靜默遊行
89-811 機場T1和你飛
810 大埔 走出連儂隧道 + 光復黃大仙 + 守護孩子（愛丁堡）
811 東區 + 深水埗 接力開花

唔好再著黑衫?著彩衫?

所以我認為先要證明黑警都有放蛇/自己扮示威者， 所以黑衫人做左過界的行為都唔可以一口咬定係示威者做。反而我地可以指明依個行為超越左我地共識底線， 不排除係內鬼/扮示威者的黑社會刻意做9我地
除非popo親口答應無派人放蛇/做鬼，你估佢得唔得

義士誓詞 有冇得諗

唔對人割席，但可以對行為割席。的確勇武不能少，但食死貓真係絕對唔抵

黑衫係咪弊大於利 原來隱藏身份既優點 比班狗利用混用人羣 我明佢暗 防不勝防

agree

如何可以係不割蓆同呢樣之間取得平衡

有

係，依啲係要割𥱊
因為都唔係自己友做嘅

幾時再有記者會?

文間記者會同個班人割席 is fine
勇武做事有底線

送中翻版

香港民防

用警察誓詞 所格式參考 可以反串佢地

真心正。

光復香港

警察記者會播短片，我地都準備咗片播！

鐘樓單嘢，call 記者到現場，安全帽口罩巴絲主動幫清潔塗鴉，回應唔係示威者做，講明示威者嘅原則係唔搞香港文物，咁有無得拆？可唔可以攞返光環？ 概念有d 模糊，請大家討論吓

真，對家一早有晒劇本，
就係要人民鬥人民，
但佢地下一步行咩棋
我地無人知

人地背後係一個全世界最滅絕人性ge殺人政權

不過小心拆
之前喺深水埗俾人噴間狗屋都二級歷史文物黎
要分清有咩會噴有咩唔會
清一式話唔噴人地已經可以用呢個例子車埋黎

係難架，同政府鬥有咩唔難，所以要更加努力拆招

民間記者會要搞得密d
另外同意大家講要share多d黑警換/著黑衫嘅圖，做文宣，無論airdrop及連儂牆及家人，每人做多一d

記者會入面講明
所有呢D抹黑都係警狗做

推 民間記者會一定要搞大佢

都係唔錯既選擇

做好民宣 同 平時既連農資訊牆出力？？？
對方打民意戰，想洗腦，令人覺得我地做所有野好攻擊性，惡意中傷

唔洗白，我地好快輸得一敗塗地

黑社會混入人群然後去爆格其實唔關示威者事，係警察負責捉賊唔係市民，見到咪影下相囉。

噴鐘樓真係好唔那更

如果真係義士做既話
希望唔好有下次

如果下次有狗扮鬼混入黎
麻煩了附近D手足要約束D太過火行為
EG 搞到民居民產既破壞
不主動攻擊非持武市民(有持武/黑社會可優先處理

如果有D市民都係拎長條野但無敵意(可能佢都係自保
小心唔好亂打人
佢拎住武器但又兇義士，就要在場所有人要戒備狀態

深水埗民居係電飯煲短路，做咩拉埋嚟講?
鐘樓咪大家幫手抹

一定要拆！成日用撚埋啲陰招

-五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

貪官要奸 清官要更奸

我無野講

點解今日冇既

今日開唔開民間記者會

琴日捉人啲狗全部都著黑衫。

好難解決

好多港豬仲信TVB 仲信記者會

一早比人影到警察換黑白3

都要做下D基本民意調查嘅
雖然
跟本係共識黎

真係好多謝佢地

點解我地無臥底係警察到

同政府打輿論戰!

下一次文宣方向

黑警最叻就係插贓嫁禍

不如集體做善事嚟示威

反民意撚去左邊?

推到喺民間記者會澄清

除咗澄清之外真係冇法
屌你警察有咩證據捉人破壞民居?
舉證責任在於控方。

謠言止於智者

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Version)

有冇得民間組隊去影相或捉
黎個人贓並獲
只要俾我地捉到黑狗嫁禍一次
以後好辦事

拆乜 根本依家只要對家一有缺口就要搞大佢

啲狗咬人唔係寧濫勿缺咩，到時就問返啲狗點解呢個時候咬唔到人。

十倍奉還

旗桿有一堆PTU守住，但係鐘樓冇人守

佢地咁賤格，就預左避免唔到。不過要諗下點拆

賊同黑社會做係佢地既事，班仆街換衫插贓嫁禍比抗爭者咁就好大問題。
各位和理飛或前線做乜都好對準政府/黑警同五大訴求個運動唔係九衝就會贏
，條路仲有好長要行會出現勁多問題都要集合所有民間智慧去面對同拆局所以前中後都要互相支持同幫忙

要拆， 佢哋利用不割蓆， 做衰野，將罪名嫁娶俾示威者
難拆

講返警察犯罪率

黑警最驚係咩？睇下25警就知

推 要文宣同記者會

推
事實上出去既人好多都冇睇連登
依方面一定要靠新聞發布會同文宣做野
放映會都要加強大眾對示威者既認識
要比所有人知我地只係一群針對政權同黑警既示威者

搵埋義士掩護中年女人離開果幅相

啱
記者要係警記招問
民間記招要提出呢個point 最好播埋片

欲加之罪 何患無辭
黑警死全家

以其人之道還其人之身
噴「黑衫死全家 示威者仆街 甲由去死」之類

有勇武，唔驚
No fear, here's frontier

同意，直接播岀來有證有據

pish

我地去清返鐘樓D字？

開記招

掟炮仗條片呢？

十號大埔點?

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

印曬啲犬換黑衫周圍貼

其實有變 不過好慢

推！

一齊print出黎痴牆！！！！唔好懶呀！！！！

和理非 和平遊完就散，
勇武留力訓下教補充體力，
拉長打持久戰，
等POPO繼續訓術

好撚型
Save低airdrop

無得拆，因為大量分化3毛係度
你提醒，要切割，就會俾3毛屌你左膠和理非
會被夾死
要勇武手足暫停，休息一下，會被演繹成
散水，破壞運動

一定要share

咁要宣傳下 相信好多人係諗住唔散

文宣！

你篇文咪講咗火同塗鴉只會喺邊度出現, 文宣放大番呢 d, 同咩情況下先會有火同塗鴉就得

仆街 畀錯負評 對唔住

整得好好 好靚
多謝巴打

唔建議用民間記者會譴責，因為咁會跌左入大台陷阱，但係可以播警察換黑衫片去提出疑問，加埋啲被發現扮示威者的片，spin返去班狗有可能做衰野誣衊示威者

應該無開 唔見有消息

d狗特登開個記者會講每日自己做左咩衰野

好撚簡單啫，著白衫追啲示威者打然後畀啲示威者打到仆街， 之後講「係xxx分區指揮官同 xxx區議員 畀錢我叫我過嚟㗎,你哋唔好打啦。」 呼天哭地死老豆咁嘅樣七情上面喊，再補句「 呢個政府唔係第一次用黑社會㗎喇， 元朗嗰次我都有去點解今次差咁遠。」

所以我十分之唔建議黑警同我哋玩啲戇鳩嘢囉， 香港人越嚟越冇政治潔癖嗰陣你就知味道。

著黑衫就一定係示威者，on9 logic

真係要落街谷文宣俾勇武回一回氣

作為勇武，屌過影相既市民，我認錯

其實勇武係會反省，出面話要殺警/麻包袋，
屌自己人散水果D，好多係分化3毛/熱狗

佢地播一次
我地播一萬次
同場指控執法部門妨礙司法公正

一定要有ccrvb直播

cctvb*

民間記者會要講
每日都整個事件list
for 民間記者會

又話日日開

唔同日子用唔同色噴 即日決定

捉到1件卧底,打到佢肯SHOW PASS,影底佢,然後大大力文宣話警方插贓嫁禍

每一個運動都會咁喇！程式一樣！遲下衝突時會有些搶掠事件都唔出奇！

黑社會 做野唔駛你 救
前線 插左鬼

光復香港
時代革命

要拆

下次記者會要播呢啲片出去

會愈來愈多呢啲事件抹黑義士

幫手推

用警賊換黑衫嚟反擊

尾段個建議我支持

好簡單 搵一次突擊捉鳩果d人
上次見到大概係有50以上既人保護住黎走
咁3對1黎講 要150人以上先可能捉到
只係根據現場係好難第一時間知邊個
水平視角同上帝視角好唔同

再推

認同，要係會地出招前拆店佢

文宣巴打

起碼宣揚呢種可能性
打定底

影響民生唔會係目的之一，因為咁會降低大眾對示威者嘅支持度，動機成疑

相反警察咁做嘅話，除咗有籍口拉更多人，仲可以令市民對示威觀感變差，從動機方便考慮就好合理

6月7日狗總汽油彈邊個做㗎？

P

民間記者會幾時有

其實玩緊輿論戰
佢哋要塑造黑衫黑褲口罩成為神憎鬼厭市民見到就驚形象
我哋要做嘅啱啱相反，要令黑衫黑褲成為大家鍾意嘅形象
例如可以打走黑社會救人等

根本就咁，講事實

其實佢老屈真係拆唔到

除非我哋攞到佢斷正片段

推推推